近十年你覺得邊三位純攻中好勁？

1. D.Sliva
2. KaKa (milan)
3. Ozil (RM)

拉

列基美，沒有之一

Joe Cole (Chelsea)
唔知算唔算近十年

連加特

小白算唔算？

卡卡算係純攻中？

摩佬黎之前既 車路士馬達

岩岩10年

史奈達

少數有重炮既球員

2010年，卡卡已經係皇馬變普通人啦

Van der vaart

Dc華都幾長時間打翼位

vdv

迪布尼

kevin de bruyne

施華迫搶超勁

燒
d波

Ozil
Coutinho
De Bruyne

美斯

伊禾比

伊斯高

isco

1.Lingard
2.Andreas Pereira
3.是旦

s i c k b a l l

林嘉緯

傳曼聯傳奇

Ozil
De Bruyne
Iniesta(算唔算純攻中?)

占士洛迪古斯

全盛既話
Ozil mata Kroos

真名上連登

小白

推

史奈達 林柏 朗尼？
近年無十號仔數到得既又勁好似得奧燒 迪布尼 拳王 施華 isco ？

Luis Alberto

mata ozil mason mount

我肯定勤力嘅ozil係最強攻中
最記得17足總杯
條仆街仔肯爆落底 overlap 全力回防
仲識落鏟夏世三

見到ozil眼有火真係奇蹟

依家太多攻中由邊踢起
好少純攻中了

點為之純攻中

軒達臣算唔算

Kdb似有創造力嘅box to box多啲

美斯當唔當攻中先？

Mata

大衛c華真係好撚尾基

認同

但佢唔係純攻中

近十年關卡卡咩事

法比加斯？